爭取民意 讚揚消防救護行動

除左不合作運動外
行動派都要創造一啲子彈出黎俾文宣組做野
係時候去讚揚下消防救護幾受尊重
一方面繼續孤立警察
同時爭取外界對示威者既觀感

消防不嬲都好

所以要去幫佢地打氣